話初選播毒既可唔可以答下番工等車既人口密度高啲定初選

屌你老母朝朝都棍撞棍

每日睇住紅隧巴士d龍106個d線仲要一路聞住二手煙一路排

想問巴士有冇因應疫情減沙班次

講得出初選播毒嗰啲應該都係冇番工番學好耐

推，對家做晒大規模文宣，呢個咁簡單秒殺佢地既問題冇奶油唔識

pish

黨鐵密集程度一定最高

洗撚理啲冇腦傻鳩咩

唔係你話唔洗理就可以唔理，啲中立撚聽一句信一句

其實係應該加班次
班密先可以減少車站聚人 / 車廂擠逼

就係想咁講

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由